親，你知道嗎？示威者為你帶來了：

親，你知道嗎？示威者為你帶來了：

薪俸稅寬免提升至100%；
幼稚園及中小學生 $2500 津貼；
一個月公屋免租；
電費補貼 $2000；
綜援、高齡津貼、長生津或傷殘津貼出雙糧。

成功爭取的比起你的立法會議員爭取的更多

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

值得宣傳 整文宣 呢招廢老中立易食

係外國冇notebook, 求文宣組

大家應該宣傳
黃屍廢青成功爭取派糖
希望大家繼續支持

如果818再超過200萬人上街
你估正苦會唔會再加碼畀啲更直接嘅派糖方式呢

推

借力打力

求文宣

NOW OR NEVER

呢個方向係比政府目標人物睇既
政府想分化，送野比廢老新移民，等佢地覺得政府好，點解你班友搞破壞

應該以子之矛 攻子之盾
就係因為有抗爭，政府先願意派更多錢
等啲人支持抗爭

抗爭不停，福利不斷，五大訴求，缺一不可

成功爭取
818 818

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

呼籲中小學生家長捐出政府派嘅$2500 支持反送中運動

多謝年青人🙏🏻